1. Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)
Document Object Model (DOM) - дерево, объектная модель документа, позволяющая иметь доступ ко всем элементам HTML документа
и выполнять действия